其實點解D廢中廢老咁能多痰吐???

無啦啦又咳到一大督痰黎吐